[有圖] 痴撚線公司

騙徒 : 一百
我 : 分開6支買唔該
騙徒 : 好呀

數神

係咪掉轉左？
你騙左佢10蚊wo

你係咪大撚哂 !!!

咁就呃左你一次過買六支

騙徒手法層出不窮

咁都可以單買一支姐

紙包飲品都印咗世界盃，但都唔會250ml 15蚊

一支我買番罐裝飲好撚過啦

呢隻真係靚仔嘅

六枝一齊買抵啲喎

5支 $75
6支 $100